警員發現檢漏證物:算啦，當唔X知去X咗邊

轉貼蘋果日報：

身材肥胖的已婚碼頭散工涉騙取女友及其胞姊逾360萬元案。辯方今播放被告的警誡會面光碟，發現警方為被告完成錄影後未有即時停機，拍下偵緝警員畢華康與另一警員的對話，包括兩人發現漏了檢取其中一項證物，對方即指「算啦，當唔X知去X咗邊」；當畢表示未有就一張單據向被告查問時，該警員再指「你咪話唔關事囉...唉呢啲宣傳單張嚟嘅，搣X咗佢囉...」。

當日拘捕被告朱德暉（35歲）的偵緝警員畢華康接受辯方盤問，指警方去年7月13日拘捕被告後，隨即押他往其租住的酒店搜查，期間包括警司陳少鳴、3名警長及畢在內的警務人員，「你哋隊人開咗人哋酒吧啲薯片、咖啡、嘢飲，自己係度食」，畢聞言一度偷笑，辯方遂指「唔好笑住呀」，畢及後否認。

辯方又謂警方當晚一行多人包括案件主管高級督察張俊朗在內，押解被告返元朗住所搜查，眾人一進屋內即如大爺般隨即開啟冷氣，並打開雪櫃拿取飲品解渴，又將被告家中薯片「開晒嚟食。」畢否認。

被告曾於警誡會面中承認曾用騙款購買一部Dyson風扇。辯方今再播放該光碟，發現警方在為被告完成錄影後未有熄機，將畢與其他警員間私下討論一併錄下，其間警員李宏達指「喂X大X鑊呀、又話Dyson風扇又話剩」警方發現未有檢取該Dyson風扇作為證物，李遂指「算啦，當唔X知去X咗邊」、畢則回應「都係嗰啲，嗰日冇檢取返嚟。」

及後畢又表示未有就相關單據向被告查問，李遂建議「你咪話唔關事囉...唉呢啲宣傳單張嚟嘅，搣X咗佢囉...」眾人一度竊笑，而畢則在此刻發現錄影機仍在運作，表示「咦點呀喂，咁耐嘅?未停喎?未停定係咩呀?」辯方指出，畢及後指示被告當提及Dyson風扇時，則要稱「爛咗、掉咗、唔見咗」，畢否認。聆訊明天繼續。

警犬真係弱撚智
proofread都懶
就咁send俾法院

阿sir做野唔洗你教

最好廿四小時錄晒啲警犬做乜

咁佢地咩都做唔到，因為樣樣犯法

死者杯精液呢

極醜惡大叔仲出片既話應該幾忙

啱啱飲左

嗱香港既差佬呢⋯⋯就黑暗醜惡既⋯⋯⋯

哩d間唔中一劑 好彩就唔係屈落個犯到

推